中方︰堅決反對美國禁WeChat及TikTok交易

中方︰堅決反對美國禁WeChat及TikTok交易

美國商務部表示，當地星期日起，將在美國境內禁止與WeChat及TikTok的有關交易。在北京，商務部表示，美方的舉動嚴重損害有關企業的正當合法權益，擾亂正常的市場秩序，中方堅決反對。如果美方一意孤行，中方將採取必要措施，堅決維護中國企業的合法權益。商務部新聞發言人說，注意到美方以「國家安全」為由，禁止與移動應用程式WeChat和TikTok的有關交易，說美方在毫無證據的情況下，多次動用國家力量，以莫須有的理由，對兩間企業進行「圍獵」和打壓，嚴重擾亂企業的正常經營活動，損害國際投資者對美國投資環境的信心，破壞正常的國際經貿秩序。中方敦促美方摒棄霸淩行徑，立即停止錯誤做法，切實維護公平透明的國際規則和秩序。

2020-09-19 08:22:48

民企

美國內政關你閪事咩

美帝應該搵返個支那佬日日打支式咀炮一定激到支那好嬲好嬲

自己就禁止所有外國社交軟件在大陸使用
共產黨面皮幾十尺厚

壞咗禁返啲美國企業報復啦

中國唔係強烈反對所有干涉國家內政行為咩？

我過唔到數俾共碟 BLM 左膠 同班賊呀！

下
fb youtube 你支那咪又係bam

Why don't CCP examine how china kicked out Google , Facebook, etc.... ??

中國一早ban晒美國d apps
仲可以點反制

Ban 香港 website 囉

大家交換
佢又俾開放埋fb google 係大陸用囉

講咗咁耐，仲未有人肯key埋左手邊嗰兩個人

笑撚到 人地國家安全又唔得

我無記錯既話 之前唔係話唔賣既咩

一早停左what apps 啦

Google
Facebook
Twitter
Line
Telegram
PlayStation
Xbox
Switch

仲有幾多係block咗?

你禁人google Facebook 唔講
一係用google Facebook換囉

支共：好嬲好嬲

人地堅持bam鳩你吹咩